［求］天下第一名物 酸辣粉食譜

大陸第一名物
真係世界級 諗起都想食
有冇師兄識整到同街買既一樣味
香港賣到20幾蚊碗

依個幾好味